高普:摩連奴絕對沒錯 他就是英超最成功教練

利物浦2-1擊敗李斯特城，喜迎聯賽四連勝。在賽後新聞記者會上，高普也向記者對於之前曼聯教練摩連奴對他的評價做出了回應。

「什麼？他說了什麼？現在我很感興趣。他是對的，對的，如果他是在說我的話。也許聯賽里還有更多教練，但如果你認為說的是我的話，沒問題。他絕對是正確的。他可能是英超目前最成功的教練。我對此沒有異議。」

「我沒有看摩連奴的新聞記者會，我應該看嗎？那我會開始做的。至於其他的我也不能再說什麼了，因為無法證明你說的是100%真實的。但如果他說我在德國以外沒有贏得任何冠軍，那麼他是對的，這顯而易見。」

此前，在曼聯與般尼的賽前新聞記者會上，摩連奴被問到如果沒能帶領曼聯贏得聯賽冠軍，是否還認為自己仍是史上最佳教練之一，摩連奴說道：「你們讀沒讀過哲學家的著作？你們從不會花時間讀黑格爾。我給你們舉個例子，黑格爾說真相就是全部。你們怎麼不去問問那些只拿到英超第三或者第四的教練這個問題呢？」

記者又說高普從未宣稱自己是偉大的教練。摩連奴回應：「因為他從未贏得過任何洲際冠軍，那是他的問題。我只能告訴你我的想法，我回答的是你的問題。」

摩佬講嘢好有技術

獌狗

反利既路，真係好難行

有幾難行，年年都咁易行

高普都知道要保住摩連奴

高普真係高汁過利迷多多聲

記者又說高普從未宣稱自己是偉大的教練。摩連奴回應：「因為他從未贏得過任何洲際冠軍，那是他的問題。我只能告訴你我的想法，我回答的是你的問題。」

G持捉鬼

有咁既球迷就有咁既教練

當摩連奴勁果陣 個個教練都憎佢 想佢走
當摩連奴廢果陣 個個教練都出聲保佢

睇下高普同利迷嘅回應就知你on99

摩佬世界第一

#YNWA